想裸辭既年輕人 唔好去做working holiday

Working holiday
去外國做零技術工 零增值效能 浪費時間
沒目標 又港人圍爐

除非你係女 有目的想食鬼移民
如果你想投資自已
寧願比錢讀書 或做internship
唔好wh

Ps見證太多失敗例子

1. a巴 鳩下鳩下4個月搵唔到工 錢用盡 焗住番歸

2. b&c絲 做廚房洗碗收銀 鳩下鳩下又1年番歸 沒大得著

3. D&e巴 去到想食女 鬼妹唔理佢地 中/港女嫌佢地做wh沒前途鳩下鳩下 結果咩都食唔到就番歸

WH 高機會會令你鳩下鳩下
沒左重要既青春

利申 沒去

去得wh都係想趁後生出外闖下姐 冇話浪唔浪費 得咪得唔得咪返嚟

幾年前我有個friend去左澳洲wh 臨完wh visa個老闆肯幫佢搞work visa 到而家佢已經係permanent resident 好多野都係睇運氣架姐

睇你好唔好彩同叻唔叻㗎啫
識人 WH 搵到文職工 或者由 intern 做 做到正職
有外國工作經驗番到香港又易搵工